[認真] Eminleo片段 隱藏信息分析

喺Eminleo第一段片佢一反往常風格。以前嘅佢就算係拍啲講野片都會爆下粗幽默下，但係呢條片完全無笑位又認真而且仲要無乜剪接。一個前Youtuber無乜理由會拍啲無內容嘅片，所以我開始覺得佢係想透過呢14日埋下一啲隱藏信息想比我地知。

以下係分析：

喺第一段片裡面佢經常好刻意咁強調佢小時候喜歡嘅事物，同佢細個嘅遺憾，就好似呢段佢拎返佢部數碼暴龍機出黎。究竟係咪表達緊佢想搵返佢嘅初心，而佢依家奶共都只係為世所逼，其實佢內心一樣都係以前咁？

我地唔難發現喺條片裡面不時出現佢童年嘅事物

五同一唔洗講大家都肯定知咩意思，而佢做呢個手勢嘅時候非常唔自然，感覺刻意，而且佢做呢個手勢之前有啲口窒。唔難相信佢係刻意暗示比我地睇

第二條片：

2:34:「Eminleo: 其實我同碇真嗣嘅身世都幾似，有個好嚴肅嘅老豆啦，然後成日逼我去做一啲我唔想做嘅野，例如成日叫我去開機械人咁樣...」

呢段係咪解釋到點解佢由一個話唔想香港被赤化嘅人，變成一個吹奏大灣區，加速中港融合嘅大陸公司主席呢？
係咪暗示緊佢內心根本上都唔想做紅色生意，只不過係比老豆逼？其實都唔出奇啊，喺大陸無關係點做政協？

呢段一樣，明明彈緊琴佢唔影部琴，反而走去zoom大部初號機。係咪想講初號機同自己一樣，都只不過係佢老豆嘅傀儡？

3:16「Eminleo: 另外我都想推薦一下佢channel裡面都有好多唔同佢編嘅，關於香港..好有趣嘅歌嘅」

而我撳入個channel睇，發現呢個係一個黃到金嘅channel

Eminleo話份譜喺佢編咪得，點解要特登推薦佢比人睇？仲要刻意強調關於香港嘅歌。好明顯就係講緊呢個channel關於香港社會運動，願榮光歸香港等等嘅歌。明顯想暗示佢內心其實都係一個黃嘅人，只不過礙於身份關係唔可以講出口，只可以旁敲側擊暗示自己係一個支持香港嘅香港人

第1,2日分析就係咁多，睇埋佢呢14日講啲乜野。

睇定啲先

不鬥黃不批鬥

條片下面有個comment講得好啱
雖然大部分留言都係怒罵，但係感覺大部份人都仲係對eminleo有期望，希望睇到有一日eminleo講出真心說話

兩秒距離

咁又點

我硬係覺得佢會用呢14日講佢想講嘅野。無理由拍埋啲練琴嘅on9片架，啲藍絲都唔撚睇啦咁悶。

樓主 = youtube 條柒頭？

TLDR

TLDR: Eminleo係偽紅

過份解讀

第三日啱啱出，等陣睇下條片先
我呢個po試下分析到14日

第二日都做得幾明顯下喎

無。純粹係一個童年回憶

假膠？

lm

唔洗幫佢解讀啦 佢會講自己會講
依加解讀到DSE中文閱讀卷咁

我不嬲真心

同意

光復香港

收皮啦

eminleo直頭黃啦 點會偽紅 睇佢以前d片講野就知 同達哥一樣..

只係一個過氣既youtuber
佢都係專心做返政協啦

藍色窗簾

理性啲討論啦

對佢保持距離
唔會鬥黃，因為佢都無扮過黃

樓豬係咪動物傳心師？

我分析都幾合理喎 合理過光明會嗰啲

可能樓主係eminleo fans
利申曾經係

怪錯左佢了

我保持距離先
我心底係想佢係黃

新個條呢？

手足呀

除左講自己似EVA，係合理啲嘅分析
我睇片個陣都有呢個感覺

其餘都係好格硬嚟

咁話晒都係細細個好鍾意佢
我都係講事實姐

笑到仆街

香港人真係易忘記佢上去做共產黨人呀屌你老母 以經係支共一分子 咁都可以洗白

佢入政協改變中共

其實講哂出嚟，對佢係好事定壞事？

手足黎，咪篤灰

師兄咁好心機幫佢諗

發生咁多事 都無講過一句
仲可以有咩期望？

咁都係

通靈師

深層滲透，溫水煮蛙，保持距離

其實習近平都係有苦衷
佢都係被迫先會咁樣對香港人

政協前線好黃

小心跟車太貼

同你睇法一樣

ARG遊戲咩邊個人打呢堆野出黎Eminleo係政協點黃法Ming仔捐20萬都俾人屌到佢仆街呢個時勢識做公關真係好重要

又或姐咁講啦，我地見到大家嘅共同回憶（時代印記）有機會變到有污點個陣，我地總係會將佢理想化/搵一個理由去令佢變得無咁不堪（事實上好多九十後/零零後02/03前中小學都有睇開佢d片。其實佢d片，例如足球小將/同bomba合作個堆片我都成日睇返）。不過要記住嘅野係，我覺得eminleo始終都唔係我地同路人，畢竟人地係政協。

樓主想像力驚人

佢暗示晒都係想我地知姐，出面啲人照可以話我係過份解讀。唔會害到佢掛

講真 咁後生做政協
好明顯係家族關係

睇佢以前拍片講野同思維 大慨都會知道佢係一個好典型既年青人 正路都應該係黃
都幾大機會係因為屋企逼佢做佢唔想做既野

尤其呢幾條片入面d信息都好出

好多人話 政協點會係黃
如果係自己後天選擇做既 當然係紅底
但如果係先天屋企逼既 我覺得有可能係黃

樓豬可以考慮去考評局幫手出中文卷

唔想睇
有冇屌柒支共？
有冇話唔做下屆政協？

無就當 KOL100 看待
有就繼續觀察

唔撚記得呢條過氣呀叔youtuber乜水了

Eminleo極其量只係一個元祖級youtuber
竟然有人走去分析佢d片 只可以講樓主真係幾得閒
如果係香港人 真係愛香港既 就好似大J咁啦
一句表態咪得囉 唔好浪費大家時間啦

無人想知呀

人大都可以黃
就黎習近平都係黃

其實有幾撚多心底係黃去奶共，有咩咁出奇。紅嘅可以係黃架。利益關係咋嘛

唔同意

KOL100

咁認真去睇條政協嘅野
如果咁分析 林鄭都係真黃 每次都想攬炒

得啦， 知你係佢啦

你覺得共產黨會咁弱智搵個露晒底嘅人做KOL100?

其實hktvmall wiki 之前都係政協 大家依家都歸類佢做黃 11月仲有去暴大喎

啱啱睇過啲片 實在覺得奇奇怪怪 有野想講咁
如果真係紅轉黃都唔奇怪 (但係照保持兩米距離 )

同埋如果真係覺得佢係kol100咪由佢 dont give a fuck 算
狙擊嗰班又唔見你去狙真kol100嗰啲？

好奇點解樓主個標題係
信息
而唔係香港人用開嘅
訊息

唔鬥黃亦都唔睇唔理
咪撚扮隱晦扮苦衷

學上面巴打話
同一個formula塞落去黑警黨鐵前線黃
又係唔係講得過去

屌

咁如果為利益關係去奶就係紅啦 為咗錢出賣人格
我講緊佢有機會係家庭原因

你當西門梓敬係咩？

屌你 習近平直頭手足啦
攬炒中共支那國！
一個武漢肺炎香港就收皮！

過份解讀

其實佢初心係做政協 想開微博做大陸網紅

唔知點解 俾家人送左外國讀書 本來想係
bilibili 出片 但外國上載太慢 只好係yt發展

利申 死黨

達哥同黃子華真係無辜
咩都無講就被批鬥做藍絲
政協都做埋，幫手推大灣區就暗黃
cctai好撚心死全家啦

被B的～B的～
B的～B的～

笑撚咗

唔好意思我打連仔個廣拼
我打shunsik佢頭一個就係信息

自膠

就算內心黃又點吖 如果我話林鄭內心黃 不過做特首被迫要做衰人 咁你又可以點 我又可以點

有d擔心佢
btw觀望先 唔肯定佢係紅定內心黃
個人覺得 佢咁高調 如果佢真心黃 好容易出事

其實達哥唔係藍既
個個都知佢黃
只係做人無pr真係食得屎

窗簾是藍色的

憑幾條吃喝玩樂片都可以FF咁多字

其實講佢老豆好嚴肅，同埋專登提個琴佬有講香港，都分析得有啲道理

不過佢自己藍定黃都唔夠膽照直講，好打極有限

連登神探出場
樓主慘慘

黃又點紅又點
過晒氣啦條友

黃過達哥?

講撚到尾咪又係貪錢
理撚得你有咩苦衷 你選擇奶共就係我地敵人
唔通荷蘭叻果堆垃圾出黎拍返同樣既片 又要大家去體諒佢認同佢？

政協條底褲就應該好黃

我當唔睇黃定紅，
佢咁都叫過氣
佢一出返嚟咁多人討論都叫過氣

呢樣真

Yes 除非佢有中共內幕料爆

on9

拉

on撚9
邊個奶共係真心愛共產黨想世世代代做中國人架

林鄭都有講過光復香港

政協都黃 咁达哥咪黃到金

共產黨前線都係黃

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

eminleo上連登開post無人信

呢D 陰謀論睇定D
隨時炒車, 唔好自己捕風捉影就當係
要黃就明做黃, 收收埋埋冇咩必要支持佢

呢到好多中小學既時候 睇住佢片大
所以先有討論價值

做得政協會有好人，咪咁撚天真啦，仲要幫佢出post解讀洗底，唔係打手都係弱智 垃圾post 拉

最新一集嘅留言

4:22 Eminleo以手部方法演技，希望告訴他的觀眾們他選擇的是「黃」而不是「紅」，但下一幕看到，他手腕上的認證手帶始終是藍色。

4:53 到底個初心係咩呢?

7:55 打爆落克人11 習(XI) XI=11 打爆刁大大?

7:15 有D野想講Wor 又紅又黃?

依個時候講信任
真心難

習大大啲尿都好黃 搵人幫手奶吓佢春袋

啲精都好黃

講真睇左佢頭2條片都覺得講埋d 野好隱晦
呢D 時候一個潛左幾年水既政協出黎冇理由冇目的
再加埋佢當年本身好似上返水冇耐突然又話要告別youtube
當年個post 話人到左某個年紀就要背負d 責任
如果明既人就比high five 佢 唔明就繼續開心生活
而家搵唔返個post

講個笑話
黨鐵前線好多都係黃
警察入面有白警
共黨入面都有好人

咁又點?
連公開表態都唔敢, 呢件事上邊佢幫過啲乜?
扮暗示兩下就想大家當佢係手足?
同一班中立撚一樣, 輸咗就當冇事, 贏咗就出嚟共享成果有乜分別

屌第三條片已經畫公仔畫出腸
講咩又黃又紅 亦正亦邪
等陣po上黎

唔想幫佢加view嘅睇呢個po就得

唔撚見你咁樣幫達哥兜？呢D過氣小醜話知佢啦，行埋一邊唔好阻定

屌 都話我無分析錯 係有野想講
雖然改變唔到佢奶共嘅事實
不過我都係想知佢心底係咪黃

條片無咗

Private咗

條新片del 左?

幾分鍾前仲睇到 打洛克人

你真係好得閒
黑都變白
膠都咬返直

好奇有幾多人知你講咩

唔知係咪因為俾人發現，條片入面show到個wifi password似係電話no，所以del

搞咁多野啦

嗰陣連登當人係共產黨咁屌架
想問下如果eminleo係黃
咁達哥子華又點計？
幾時同人道歉？
一句做人無公關食得屎唔係藉口囉

政協就睇定D先唔好屌住
達哥呢D唔發聲就即刻屌

呢個post搞到要delete

佢作為政協，點解要玩命？

戈巴卓夫

這是面他媽的藍色的窗簾

我好希望好希望係

佢Day 3條片好似有啲明顯

達哥夠明顯啦

達哥同ming 仔擺明私怨撚帶風向整撚死

黑白良知都要隱藏？

有咩人會唔飲可樂飲菊花tea
做到咁出怕佢有危險..

佢係撚黃啊
直頭紅

佢如果真係黃嘅話無任歡迎 雖然有啲黃衛兵潔癖撚一定又屌晒鬼話佢扮黃

唔好一嘢就ban落去 認真睇下人地寫咩

咁又點
香港人係三號機
老豆叫到呀，初號機都要隊死三號機啦

人大都可以係黃
屌你啲連登仔戇尻尻

切勿跟車太貼
睇定啲先睇定啲先

人大喎！

咪撚再假膠啦
達哥好撚明顯表左態啦堆ig story無睇過？

你有無紅底老豆？

叫佢選立法會 搶哂d藍絲票先再講

保持距離, 睇定d先

有一個負評係我錯手俾左既...

up

黃維基都係政協
連登仔夠話佢黃

條片Del埋

高登仔 2008都話自己係中國人，都唔明點解係黃

一個同中國政治人物有緊密關係
但又好出位咁表態
我剩係諗到陳秋實姐
佢出片都好嘅
提咗我unfollow

達哥？

班友專業反達
個堆圖post親都當睇唔到

Reupload咗

佢起碼入中大
呢條友做咗乜話佢黃？

其實有可樂同菊花茶揀我會揀菊花茶飲

睇定啲先

好肉酸

5分鐘無忘初衷
保持距離，觀望

入中大企兩下就叫黃，沈祖堯紅底夠入中大救人啦

有野就講有屁就放，紅中帶黃，又黃中帶藍，有冇咁複雜？你班友就算以前係佢followers，都唔好幫人整塊藍色窗簾先得架

無興趣知

比你知道佢心底同佢條底褲係黃咁又點？你係咪會開心d?
我建議你不如直接dm佢問仲好啦
你咁多時間分析 不如分析下陳偉霆果d係唔係黃 係唔係有苦衷先奶共？
唔好講佢老豆乜乜77啦 有幾多手足因為黃藍同自己屋企人反面呀
接受現實啦 唔好係度自high打飛機啦 大把真香港youtuber值得你去支持呀

好似無捐
因為果時星火已經停左 佢仲捐多1$

2020-8=2012
藍色窗簾布

On99
達哥就無理批鬥
呢件垃圾就幫佢搬千萬個龍門

係暗黃又點 條路自己揀
達狗都可以係因為份約先唔敢出聲

好過呢條撚樣拍條片就話黃
屌你老母啦護主犬

你依句已經同你上面個句[人大都可以係黃]有矛盾啦
就算政協都可以憑入中大"變黃"
咁點解leo唔可以係黃?

呢條友幾撚多護主犬
屌你老母仲唔係支那啲網軍

我都覺得佢有野想講
但唔敢跟車太貼
怕期望越大失望越大

打完飛機未

佢紅定黃真係唔關我事，我唔睇佢d 片
只係見你地係度諗野咁單邊好痴線

佢有咩暗示唔係重點，重點係佢點解突然蒲頭拍埋呢啲片
就算佢係心底係黃，佢都冇必要拍呢啲片暗示自己嘅立場啦，又唔係靠youtube揾錢，又咁耐冇拍片

我覺得佢係被迫拍 做Kol 100
反正佢channel 仲咁多人subscribe 中央一定唔會浪費

可樂同菊花茶 紅同黃 佢最後拎左黃

那我冇話佢wiki係黃，不過我佩服佢入中大我唔會屌佢
呢條撚樣做過乜你要話佢黃？屌你老母都唔撚合邏輯
拍撚閪片就話係黃？你老母條底褲就黃

笑左 林鄭成日喊一定係被迫啦 樓主原諒林鄭啦 屌你老母臭閪!

即係咁啦，大把香港人都係打藍工/紅工，老細藍
可能搵食真係無計啦，但自己做過幾多野幫過手足心知，身邊人知，唔洗話比人聽自己係黃又盛。
咩居心？陳秋實？

上面啲迖粉又想借啲意平反
柒咗就柒咗啦
真係覺得自己冇做錯就唔會而家唔敢開台淨係夠膽喺yt放片啦

屌你老母臭閪啦
唔care會入黎同佢講說話
人唔笑狗都吠
支那狗過主啦

係囉，無啦啊點解要加呢個咁多餘嘅shot，除非有野表達
但我又諗，如果佢真係黃，佢依家絕對係玩命
如果佢係紅，佢依家係玩緊深層滲透
唔好跟車太貼
雖然我好希望佢係下一個哥巴卓夫

大家細心睇下最新一條片，佢表明左立場

唔覺得黃會就黎4月先表態
肯撚定有政治任務

林鄭都係黃，佢係焦土派，唔信?
大家望下佢做既野，佢都唔想做，但係為左焦土派所以佢要搞死香港

政協都可以係黃，笑撚死，你估政協咁撚易做，唔洗查家宅？
比人逼？咁大個人點撚樣逼你呀
吹到話老豆逼，你老豆逼你同欣宜結婚睇下你逼唔逼到，你殺撚左你老豆添啦，On撚9 Post

大家小撚心呢D KOL101，隨時準備翻身準備向新一代落手
拉垃圾POST

wiki係政協，你唔好用佢口罩

呢個PO同答案係李斯有異曲同工之妙

過晒氣，無人想知佢立場，就算佢係黃既都無影響力
退一步黎講，就算佢真身真係黃，咁又點？

佢夠殭講出黎就唔洗係度猶抱琵琶半遮面，佢既時代一早過晒

簡單直接兩個字交代：收皮

佢recommend list有蕭生嘅片又點睇

7:20 「Eminleo:又有一個又紅又黃，又成日懶係亦正亦邪嘅隊友」

4:25

本身想拎罐可樂，最後拎左包菊花茶

4:50:「公仔：Leo,你一早已經忘記左你嘅初心喇。」

5:49:「公仔：你記唔記得啊，其實啊裡面啲機械人本身都係好善良架，佢地只不過係比威利呢個邪惡博士控制左咋...」

其實拉達哥同維基比較做乜
要黃比黃根本無意義

事實係呢條過氣友係現任政協(6月屆滿，未知會唔會繼續做)
仲曾發表奶支文

呢家出幾段所謂隱喻片就想叫中立甚至暗黃
你真係當我地白痴？

起碼都出幾段屌 7 支共片
同宣佈唔做政協先
咁先可以入觀察名單

之後個故仔就係
比人放上微博
因為佢老豆關係 要道歉
之後比連登仔屌兩邊不是人
又收皮

係咪唔識字
次次都po呢堆圖出嚟
我話佢柒呀
簡簡單單一個表態可以比佢搞到1999
要比人屌到仆街先識補鑊
仲要嬲鳩屌人引戰狗

真心希望佢仲係同一陣線，不過睇定啲先

咪撚on9啦柒頭我無同佢講過好說話wo
笑鳩你地雙重標準呀
wiki同咩鳩leo都係政協，擺明係紅底
咁撚天真信人黃
入個中大做show就信撚到十足
人地wiki都退選啦，真係天真過天真嬌
信wiki係黃同樓主信咩鳩leo係黃一樣咁撚柒
指緊你呀

佢最新一條片大大巴車落你塊面到

保持兩秒距離 觀察下先

唔好鬧佢啦 連登仔無邏輯㗎

點車呀，係咪佢表明左佢做政協係SPY呀？定係佢屌柒共產黨呀

條友真係on撚鳩
我就好均真，理撚得佢做過咩撚
政協就係紅底，就係咁多

係d 天真傻鳩先信咩鳩係黃，你底褲就黃啦

一個人想表達自己，覺得迷失想拍下片暗示比人聽自己奶共奶得唔開心有咩咁出奇？

係啊係啊我係網軍啊弱智仔

我淨係知佢無啦啦彈琴再話自己喺過大陸
其實我覺得佢拍片對象係藍絲 唔再係我地

呀丫好慘呀

奶共奶得唔開心你都講得出，笑撚死，咁佢奶黎托呀？

大多數連登仔都係咁架啦
永遠停留喺低層次思考
非黑即白
同文革紅衛兵一樣玩血統論

你唔係覺得紅嘅就唔可以係黃啊? 果然係中國人DNA非黑即白 無話過唔屌佢係紅喎

多個朋友好過多個敵人嘅
但要好明確肯定係朋友先，最好唔好咁隱秘估估下咁啦

以為自己睇緊marvel 上映之前既分析
樓主幫手搵下 有冇伏線同彩蛋 話唔埋下一斷片會反高潮

係咪佢叫你上來幫佢兜
我信好多人係會有苦衷 我都認為一個正正常常香港大既人唔會無良知
但我唔會撐佢亦唔會unsubscribe 繼續就咁放起到

藍絲無啦啦點會走去睇eminleo?
如果佢想藍絲睇佢啲片就唔會咁拍

講埋呢次唔再講，如果真身真係黃，真正要出黎／表態既時機就係舊年六月反送中，例子有袁彌昌、 沈旭暉、 甚至係大J。呢條友唔係舊年六月發聲，做乜揀呢個時間先彈返出黎，而且仲要暗示自己係黃（明明係前政協KOL）？？

數下手指，立法會選舉又到，建制KOL 100又係時候要係網絡發揮影響力，走出黎帶風向

我唔知樓主乜野動機，不過可以傻閪就一定

喂同一句彈返比你啊政協都可以係黃，你弱智？

如果佢嗰陣upload太易畀人估到佢係黃 佢係老豆老母逼佢係紅 所以唔可以畀人知到佢係黃 但係佢又想表達佢係黃 所以揀喺呢個時間暗示自己立場 淨係得理解到佢嘅片嘅人會覺得佢係黃

下，我不嬲無屌達哥架喎

自從知道佢係政協之後
即刻覺得佢靚仔左好多
成地都濕哂
有冇人知佢住邊
想送上門比佢中出幫佢生返隊足球隊

迖

得啦 知你想搵個理由睇政協啦
地鐵前線連底褲都黃架
黑警入面都有白警啊
當然政協都可以係黃啦

我不嬲係想自己開黎開心啲

屌你老母
為咗你老細慢慢逐秒逐秒為佢兜啦

其實大家知道政協既意思?

哥巴卓夫
諗太多，政協個位真係冇咩用，頂多係用嚟揾人脈傾吓生意

陳秋實死撚咗未

連登仔真係好撚低質
遇到啲複雜少少嘅topic個腦就hang機
淨係非黑即白
都啱嘅講句XX前線好黃咁咪唔洗諗野囉啱晒你

共產黨最叻玩滲透

係 全世界都係五毛 係網軍 係pr公司

是但喇 唔批鬥
不過支持明顯黃先

回緊你咩弱智仔？你又唔撚係回應緊我講嘅野

根據你嘅邏輯，林鄭都有講光復香港 時代革命
所以林鄭都係隱性黃

政協都可以係黃，笑撚死，你估政協咁撚易做，唔洗查家宅？

佢家人同老共有咁密切嘅關係
如果佢高調話自己係黃你覺得佢家人仲生唔生存到

戇尻我有撚講過wiki係黃
連誠哥我都話過佢係黃
總之啲政協/商家佬全部都仆街黎
Ok?

佢內心點樣冇人想知，最重要既係佢既行為。
佢當初選擇家族生意，由六月開始到而家一粒聲都冇出過，佢就已經唔係自已人。

秒左

你啲point真係好撚核突

學你的

其實大家都知eminleo唔係一個蠢人黎囉

樓主公司請唔請人
呢排等錢洗

你講乜柒呀，COPY我句野就當係覆左，好心你用下死人腦啦，個撚個有睇你個KOL101既洗底片咩，點呀奶共奶得唔開心又要奶，係咪犯賤呀，係愛定係責任呀，繼續幫佢洗底啦

同意，其實等同我唔理啲人係咪偽黃，只要黃色經濟圈做大，佢地奶黃都無所謂。

唔識用就唔好用歸謬法啦 傻閪

等人信佢 之後叫投民建聯
等民建聯全面控制香港 先可以建立香港人理想嘅香港

連登仔：我唔聽 總之佢係政協 佢係紅

你睇樓豬用點分析達狗先啦

你無咁啦
睇到呢句兒登仔既雙重標準會死曬機

我回應緊你嗰句弱智野，駁唔撚到就搬龍門話佢係咪做spy有冇屌柒共產黨。柒撚到呢

跟我講一次，唔止係仆街，政協/商家佬全部都係紅底，中共一吹雞就會歸邊，真係唔好咁天真
你咁講會比你好似樓主有機會有錯覺覺得呢班人係黃
呢班人好多都想賺你班19錢先做show扮黃
真係咪撚信
誠哥有份令到造成地產霸權，一定唔撚係黃
大家真係咪咁天真

走啦你，dllm
你不如話北韓金仔都係反共撐港啦

我幾時有分析達狗？

樓主係Eminleo
不過以前睇佢片都信係偏黃
假如佢無變到的話

真 我都搵緊樓豬喺邊度分析過佢

手足唔好咁
你愈理性佢哋愈歪理

連登仔冇包袱中意拎住個鍵盤講乜都得

Eminleo(深圳政協陳宇峯)好文分享

紅底就紅底啦
政協前線好黃

連登仔係要大聲明顯咁講光復香港先當黃
不過就算你明顯咁黃都有可能因為你嘅私人生活而比佢哋批鬥成偽黃
好似Tommy咁
個規矩好撚複雜㗎
我就認為Eminleo一撚定係因為家庭關係先做政協

咁樣圈幾下即係咩意思

佢係YouTuber定邪教教主？

駁到我未？點解紅就唔可以係黃？

你望下你自己駁左我D乜先啦，傻閪，你乜都無駁過呀，乜撚野最新段片冇人睇過呀

分析隱藏信息，幾時加入CIA FIB呀，喺連登浪費左你啦

呀BTW

依家前線真係失撚晒控

好心下次叫admin刪左舊時D post洗完自己底，先再開新POST幫其他人洗底啦

樓主開膠POST 開咁多次 已經冇人信佢
好人轉下個名先啦

你呢句就真係啱啦 不嬲都有班連登仔追擊佢哋
ming仔只係唔夠黃 都未撚至於係藍呀
不過係呢場運動入邊唔夠黃就要收皮

不如我教你一次歸謬法啦 睇你都無讀過書
你知唔知你錯咩？林鄭句嘢個context係講緊屌緊手足，會講光時係好合理會發生嘅事。但係eminleo做51手勢個context係完全唔關政治事，無啦啦做51手勢係好likely想表達啲嘢。

係紅點係黃呀
總知政協就係紅
認過自己係中國人既都係暗紅
一陣中共施少少恩惠就即歸邊認自己中國人

平時開花唔敢full gear上街 咪要批鬥下啲網絡紅人唔夠黃嚟贖罪

睇下我個置頂留言啦
你為左因人廢我言真係無所不用其極

貪錢咁佢而家拍呢條片係做乜撚 直情屌鳩黃絲 明奶共咪搞掂囉
扮黃搵到好多錢咩

屌 你係唔係弱智 紅底點解唔可以黃
黃同藍先係mutually exclusive
紅係有ccp背景 有ccp背景都可以係黃

其實咩係「叫佢開機械人」？？

咁係藍嘅又點偽黃啊

屌你老母你睇一次自己打嘅野會唔會笑鳩自己

Ming仔6月有出過黎遊行有出過聲撐手足
佢地咪又係睇唔到嘥氣

我會笑鳩你睇唔明

睇我個置頂留言

好叻叻呀你
達狗都可以係黃

你up咩鳩呀，藍係紅既subset
黃同紅都係mutually exclusive

下，想笑你多啲喎

又講真，維基就算唔黃都唔一定係藍
佢而家都唔係政協
起碼佢為香港撲口罩，又出錢搞口罩廠
中大之戰又有返去幫手
如果講可信點都可信過eminleo
eminleo潛水咁耐做過咩？
而家吹風搞廿三條同KOL100佢上返水
你話佢係黃？我屌你啦

呢張圖好撚耐架喇喎
訓左幾耐？

唔好意思借個位入嚟幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

冇所謂啦
紅都可以係黃
藍都可以轉黃

？？？藍點樣係紅嘅subset 藍嘅人唔一定紅㗎喎
如果鬼佬係藍 咁佢就係紅？

自己開POST做打手
自己講自己笑 夠哂幽默

安全距離講得太隱晦之後連登仔炒晒車唔係第一次

唔明白 咁第二日話佢老豆叫佢去開機械人咩意思

藍係紅嘅subset
咁黃同紅都可以係重疊架喎

洗唔洗畫張圖比你啊 你返去諗下先啦

點解覺得呢個post 好多打手？？？

唔好笑佢啦 弱智已經好慘㗎啦

即係叫佢去揸機械人嘅意思
佢第三集又講啲機械人係邪惡為害世界

連登淨係識鬥黃架咋樓主。
我掩護你走先

佢做得政協就預撚咗 咪話佢自唔自願
用得政協個名去賺大陸錢 都知佢好打極有限
就算退一千萬步嚟講 當佢底褲係黃
跪完係度賺錢之後過嚟揀做檸檬茶
咁樣真係好撚核突
好心揀定一邊企啦

conditionally dependence既野庇護工場班弱智識撚咩

咁又係嘅唉

政委都黃 咁習近平咪除咗美國佬錢？
連登真係奇怪
批鬥淺黃
護航深紅
到底係乜玩法

同連登仔講呢啲真係晒撚氣 唔講eminleo呢單野
平時喺其他topic上面已經知班人嘅思想邏輯價值觀係有啲極端 佢哋表面見到咩就係咩
同佢地講幾多深度小小嘅 思考方式唔同啲嘅嘢就屌鳩你老母 好撚容易俾人帶風向 諗嘢根本唔會深入啲
eminleo係政協呢件事連登仔已經屌到佢係地底泥
所以冇嘢好講
佢真係好撚紅或者藍嘅話咁拍呢條片係做乜撚嘢呀 直接屌鳩你地啦
奶共要收收埋埋有咩着數 扮黃玩下暗示有乜好處
佢要搵大錢點解要做埋啲奇怪嘢先
直接拍條片唱好中國仲多Views啦成班戇鳩
連登真係不愧係仇恨討論區一嚟就屌佢老母 乜都唔使講

認過都係暗紅。
咁我諗99%香港人都係暗紅。

利申，唔係eminleo fans. 但人地幫手解下片，成班人就因人廢言。

乜原來係咁解架
屌你之前一早都唔撚明圈乜
原來係要過份解讀先明

似係你弱智喎 啱啱讀完asso statistic黎？

唔認同批鬥、認同理性分析。
就等於護航？

唔夠黃 唔夠明顯咪屌鳩佢老母囉

收嗲啦 不斷同佢搵藉口
幾時開埋Po幫何君堯講說話呀？

屌你老味幾撚好笑
扮下野 做下五一手勢就想話自己係黃
又要做雞又要拎貞節牌坊

紅底咪紅底囉
駛唔駛肉酸到特登染黃呀

算啦，仇恨蓋過理性係正常亦都係人性黎
當理性被蓋過就好容易諗野非黑即白

其實leo以前喺GG都有笑過功能組別

同連登仔講深度有咩用。
因人廢言，先睇人名後睇評論。
理性分析就比人話五毛打手

我明佢係暗示緊自己「黃」 但係呢個時勢暗唔暗示都無乜用
依家最需要係話語權 邊個大聲邊個正確
你會發覺由6月起港共就一直濫用緊自己既話語權 以恐怖份子4點記招為首
佢地每次記招都會大話連篇不停屈我地係暴徒好暴力點點點
我地知佢地講緊大話,佢地都知(下略
但佢地都會照講 因為佢地就係權威 TVB就係權威 警察就係權威 政府就係權威 無人可以反駁佢地 無人可以篤爆佢地 就算有民記澄清都唔比你播
始終有人會信警察 始終國際場面上都係聽到政府把聲先 始終多數人都會睇TVB 港台同VIU真係乜都無
唔好問我點解仲有睇TVB 但依家TVB真係日撚日都播支那點救世界 美國點垃圾 正係訪問d廣東話都講唔正既地下黨員話美國投毒點點點
同一個大話講夠一千次一萬次就會成為真相

當然就算政協leo依家公開撐五大訴求甚至撐港獨都係無補於事 所以只係暗示比你 得個知字 比你知即使佢唔係手足都至少唔係敵人 你地經常批鬥既「達哥」都係咁
其實香港一向都係死局 幾多KOL表態都唔會有咩用 你都知其實差唔多全世界都撐我地 全世界都反共 但始終有槍就係大撚哂 我地未夠武力既情況下幾多人撐都無分別
日後真係攬炒成功既話佢地絕對唔會抗拒出坦克屠城 睇你地肯唔肯用全港人既生命黎攬住中共自爆(未必炸得死) 以我睇依家8-9成人都無呢個覺悟

要消滅中共就要睇下邊日邊個痴線佬肯為左隊冧中共引起WWIII 或者邊日中國真係革命
唯一可以攞正牌打柒中共既只有中國人 始終其他國家都唔想做醜人 而中國亦永遠唔會主動出手發動戰爭 只會陰d陰d用狗招滲透全世界
btw 中共既終極目標係統治/控制全地球 我諗呢點大家都意識到
另外要你地connect中國人好似叫你地去死咁 中港人既關係明顯係敵對多過同盟 所以革命都好難會發生

入返正題 你地要做既野唔係批鬥唔係突然捧佢話 嘩黃政協呀 而係同佢地一樣繼續關注事件或者簡稱冷處理 因為佢係唔係暗黃都唔會有任何分別
與其討論呢d死局不如用多d時間操fit自己準備革命

雖然唔知佢係咪真好似你咁講
不過連登仔做乜撚嘢啊其實
屌eminleo有咩用
與其屌啲唔清唔楚嘅人 都唔屌k100 23條或者討論下黎緊應該做啲咩
而家我真係捉鬼啦 亂尻批鬥嘅連登仔當藍絲屌
一直樹敵 毫無建設 wiki tommy 一直批鬥
成班內鬼

其實最新嗰條片都好明顯下

呢個真 咁得閒要批死佢係藍定黃 泥漿摔角咁 不如出去打國際線好過

痴撚線啦
你叫佢正面解釋佢點解做政協

我咪當乜事都冇囉

佢間公司vmonkey罷過工添

佢最新一段講初心添

係咪你就係Eminleo 見冇人發現所以自己出黎講?

政協都話係黃,你啲連登仔真係好撚嘢.咁共產黨啲外圍黨員都應該好黃.

喺連登講嘢就一定要好撚明顯
唔理你有咩個人因素 係佢哋眼中做所有嘢都係冇後果 有乜撚嘢好驚 黃又點解唔敢大大聲講
所以平時啲電影有深度少少就話垃圾
睇唔明 唔肯用下腦諗下 總之一嚟就屌人老母就最爽

因人廢言，閣下何嘗唔係地圖炮？

咁唔該都比d質素黎睇下囉，你望下成堆人。
連條片睇都冇睇過

理性討論過好多次都比人屈毛，比著係你你灰唔灰？
屈人毛好易架咋

分析咁多不如去支持表咗態嘅黃色youtuber啦

呢啲時候先跳出嚟都知咩事喇
建制區選大敗 KOL100 立法會選舉

連一向都以為係同路人既白兵都開始露底
一個紅底、消失咗好耐既人，「係呢個時間」出返啲似是而非既片 咁就天真到當佢係同路人？

你話佢早幾個月跳出嚟就唔同講法

因為批鬥人果班永遠睇得黃圈太清高，邊個想嘗試去靠攏，唔夠黃就比人屈囉。
而事實上條片根本講初心多過暗示政見，我就唔明，成日深入少少就話打手。一個過氣youtuber邊道黎咁多「打手」呀

以後出街問下大家有冇食過藍店，有冇食過M記，就知全世界都係敵人

林鄭幫咗蔡英文咁多
其實林鄭先係真手足添

唔係樓主拎條片鳩噏幾句就幫人染黃
我諗連登仔都唔記得佢係邊位
話佢唔係黃就話人鬥黃

個個一出黎就話咩野政協，咁完全冇討論空間情況下，幫樓主延伸分析都比人屌，比人話護航，你話係咪真係有討論空間？

咁我又唔怪佢地，用五毛同打手呢啲標籤對於反五毛入侵係有效好多。不過有好有唔好。

區分五毛最重要係理性分析同批判思考。
不過人係懶嘅生物，確實難怪嘅

不嬲對佢都冇好感
從來冇用佢口罩

首先佢真係政協
其次 以樓主所講嘅野根本代表唔到佢係黃
講真 係咪暗黃真係冇人知
佢為過手足做過啲咩冇人知
啲人淨係知佢係政協
你叫人地點信佢係黃
如果你話佢紅底 但係有人知佢為手足做過好多野
我相信佢好似wiki咁 一樣有人捧佢

當然 佢有冇做過藍先做既仆街野都冇人知

但係我真係唔明 為左一個唔知黃定藍嘅人討論佢係咪黃有咩意義

共產黨最叻滲透 睇定D先

唔扮黃點做滲透 點打入黃圈KOL 講緊唔係拍畀你睇 係要入黃色KOL既圈子

佢本身紅底 使鬼好似啲藍絲咁奶共咩 同埋佢本身政治任務就唔係出嚟做李梓敬果啲奶共形象

你既政治智慧真係天真嬌級數

假撚到仆街
世界很簡單
人類很複雜

問題係開post者覺得佢係黃
人地都近幾年低調無扮黃
就走去話人黃

紅就一定架啦
至於emileo自己係點諗
就無人知

立法會under 中共 全撚部都紅嘅
梁天琦 民主黨 本土派都想入立法會窩
即係有意圖自願染紅啦？
區議員要先係選委會入閘 選委會under 港共政權
即係區議員全撚部係紅啦
田少 曾德成都係人大窩 比人炒撚咗 點解嘅？
成撚日政協政協 真係害緊香港人個班你唔撚批鬥

講真我完全唔期望佢做過咩暗黃做嘅野，我亦都expect佢只會繼續奶共搵人仔。
我開呢個po只不過係慨歎一個元祖youtuber嘅墮落，亦都好希望說服自己佢係黃。因為我真係唔相信佢會係藍

唔洗一黎就誅我心嘅

不如你話民建聯都有好人啦
onL79

佢而家咁樣玩暗示連登仔都唔撚信佢
咁多個月嚟仲玩暗示？
直接講光復香港話自己係黃先啱喎
過去咁多個月大撚把例子話俾大家聽直接表態先正路喎
你智慧就真係唔撚夠啦 喺度懶醒
直接做黃絲咪直接成功打入黃圈囉傻鳩 仲扮乜撚嘢

笑死，出一條片就吹到黃KOL又盛。
有冇獨立思考架。
黃youtuber都唔係句句講得岩啦

黃衛兵眼中，只有紅黃藍
唔知世界係複雜
同共產黨一尻樣，覺得只有資產階級同無產階級
中產階級係無撚左

喂 樓豬 樓上位巴打其實係屌緊你喎
根據佢既推論 明明Eminleo條片講緊初心 你做咩無限上綱上線屈Eminleo暗示自己係黃？

同個post一樣 幫自己做打手
自己講自己笑 真係趣緻

世界上得紅黃藍先係最悲哀。
出樓主做得最錯係佢講左黃呢個字出黎。

不過我諗佢講唔講都有班人淨係睇個黃字就屌到仆街。人地成篇文主調都唔係講緊政見。

咁講下點撚解對黃子華又兩把尺啦
大撚把人搵得多過佢+奶盡光環都唔敢出聲
淫Kay呢？發哥呢？唔撚見傻閪針對佢地？
事實係傻閪連燈仔比 有心人士+波台假膠帶風向都唔撚知
又唔撚認

咁又點？

冇錯呀。我係覺得屈佢係黃唔係一樣好事。
但條片似乎更有值得探討嘅野。

Copy埋我#341個回覆你睇喇 天真嬌

呢啲時候先跳出嚟都知咩事喇
建制區選大敗 KOL100 立法會選舉

連一向都以為係同路人既白兵都開始露底
一個紅底、消失咗好耐既人，「係呢個時間」出返啲似是而非既片 咁就天真到當佢係同路人？

你話佢早幾個月跳出嚟就唔同講法

人地未表態唔知個個反乜野

至少有嘢係100％肯定
佢老豆會逼尻佢做啲自己唔想嘅嘢
好弱勢呀Eminleo

唔回應下？ 淨係抽一段啱既野嚟回應呀？

唔洗特登解讀，根本多撚餘

對家 kol 100 嚟

黃子華係show講過
張絲譚絲，黃藍對立係佢對社會未來最大隱憂，偏偏就成班人出黎幫佢砌光環，推佢上神枱，再由神枱鬥番佢落黎

下？早幾個月就係滲透緊區議會選舉架喇喎

我話佢係黃佢有另一啲睇法
但係我其中一個重點都係講佢嘅初心喎

對政協都咁有期望，成班懵撚

樓主做開閱讀理解出題官？

無對佢有任何期望
唔通expect佢執左佢大陸間公司咩
當娛樂性嘅陰謀論討論下得唔得？

你分析不無道理。
只不過用黃藍去講個人覺得唔算太準確。
因為所有野一去到政見就變得毫無討論意義。

邊個冇初心，每個人都會因成長做好多錯嘅決定，會後悔嘅決定。呢點每個人都會有，而so far我中意呢部份嘅解讀

潮平兩岸闊 風正一帆懸——不能忘卻的香港回歸歷程
2017-07-03 09:21

文：陳宇峯（深圳市榕江實業有限公司總經理）

1997 年 7 月 1 日，經歷過回歸時刻的朋友或許記得，當天香港下起傾盆大雨，氣溫驟降，當雄壯的國歌《義勇軍進行曲》奏起時，看着鮮艷的五星紅旗迎風飄揚，一股熱血頓時湧上心頭;特區區旗的升起，又似一股無形的力量激勵我們年輕一代要為特區的茁壯成長而努力奮鬥。每一個香港人、每一個中國人都感到無比自豪，因為香港人終於成為香港真正的主人。

仲有咩討論價值呀咪洗白啦三毛

唔表態就KOL100
表態個時 你班人就扮睇唔到

係香港人眼中唔做到出面係無用架
就好似Auman咁
唔係佢被捕張相流出咗
我諗到而家都仲有人屌佢曾經幫過華為賣廣告

不謀而合
點知佢第三集就真係講佢忘記左自己初心

不過我講佢又紅又黃比人屌都正常嘅

再講多個笑話
又要做雞又要攞貞節牌坊

其實同零度比，我都寧願揀菊花茶

下？我又係三毛啊？

紅底心裡面唔可以係黃？我又無話佢呢啲野係啱

我知我反駁位係錯左
不過佢拎住個隻係ROCKMAN X
ROCKMAN X時代已經唔係威利博士 一早死左
係班機械人比西格瑪影響異變 所以係唔關事的

：幫華為賣廣告都可以係黃？
：咪撚咁on9啦
：樓主天真過天真嬌

下，菊花茶都夠膽飲，真係驚你有事...
咁夠薑飲菊花一定真手足

同意，希望冇估錯
Btw兩米距離係有

其實，有時覺得，當大家問點解呢班人會放棄香港市場，去支那懷抱，其實有冇一刻有諗過，係香港根本冇比機會佢地發展。

依稀記得以前連登，都係成日笑鳩香港創業者，笑鳩香港選手，當人地對香港死心，去第度搵錢搵人仔，就話人地冇骨氣，人地出左名，仲話要班選手番黎為港真光，諗諗下，其實香港人真係無恥至極。

佢條片好似有提到你講嗰啲野

真心想睇 有冇Cap低

前線防暴其實都好黃
大家體諒吓

達哥直頭講明呀個個無視咋嘛

蘋果煙花咩

感謝樓主提供笑話一則

牙政協背景咁紅，你都話佢黃仲唔夠天真？

你希望佢未來會幫下手足仲好啦
到時大把人撐佢

程度問題姐

可以呀，前線警犬心底都可以黃架

曬鳩氣

我承認我開呢個po之前有一半係抱住假膠搞笑嘅心態
不過佢第三集真係畫公仔畫出腸

咁你期望佢為香港爭取咩？

樓主係本人？

藍嘅無可能係黃
但係紅嘅的確可以係黃喎
唔係咩叫奶工媚共？

我講左無期望

讀心神探黎

sub咗政協

Hi風囝, 好耐冇見

我真係識人又紅又黃
個人一把年紀 成屋都係中國政治史嘅書
自認愛國自認中國人同香港人嘅身份
但就好憎老共 撐民主、反送中有遊行、反黑警、有課金畀612同星火
唔知咁樣喺連登仔嚟講係黃定藍呢

入黎睇下啲咁感動人心嘅故事

希望真

飲咗菊花未？

然後連登仔就答你：鬼佬點會係藍呀

我偽黃呀，係鬼呀，梗係飲可樂啦

連登仔連紅黃並存咁簡單嘅concept都handle唔到
點搞黃色經濟圈，點吸人奶黃，唉

中

紅黃並存我認同，共產黨旗上的五粒星

你是熱狗

憎老共點做政協 中國同中共係兩個concept 我諗而家講嘅紅應該係refer to 後者多

想多人黃 但就不停割割割
連嗰少少分歧都接受唔到
mingjai明明喺反送中運動一開始有出過嚟遊行
但就因為唔夠黃畀人屌走
相反有好多黃嘅 只掉底過一句交待自己係黃但明明遊行冇去過又冇捐過錢就得到黃衛兵支持唉

屌晒你班連登仔老母
人地做到出晒面揀黃
唔好再屌同路人好嗎

this Ok?

唔通你地覺得紅黃唔可以並存？

Sor
冇一個Youtuber比到Eminleo比到嘅回憶我

你覺得得咪得囉

習近平內心都係黃，身不由己
唔好再迫人表態了，唔好迫到習近平對黃反感，紅黃可以並存

啲狗都係為左份糧先被迫打鳩你姐

如果老豆老母逼你做你有冇得唔做
你眼中嘅紅係refer to後者
但連登仔平時好威咁binc啲舊登人喺北京奧運講好proud of自己係中國人

低級類比 Eminleo打死咗人未？

習近平拍片陪過你長大？

唔好再用邏輯謬誤招數玩狙擊啦

Eminleo又唔駛靠你我啲Like同View搵食

而家Eminleo向邊到打鳩你？

比你覆咗先

連登仔： 斷絕關係咪得

哦，講清楚嘛，原來因為啲片陪過你長大嘅分別咋下嘛，早知叫習手足做Youtuber 大家就人心回歸啦

唔講咁多
想幫達哥平反先

另外呢到見到好多狙擊達哥嘅招數

但唔Work

幫達哥平反而到政協，排下隊先

有point就講啦低莊到
唔怪得連登仔到依家仲係講緊美國咪又係為利益靠自己
偽黃店幫襯黎做咩呢啲垃圾啦

真係好撚低級以為呢啲說話可以說服到人

原來YouTube 咁有用師兄你出多啲片啦，10後市場靠你

大佬紅黃並存呢啲仲迷幻過見到尼斯湖水怪，我又唔忍心鬧你痴撚線，你想我點喎

呢個po真係唔少平反喎有咩問題？

好多連登仔

插達哥靠兄弟上位
靠兄弟搵食
靠兄弟like同View搵完錢 之後唔出聲

呢招向呢到唔Work

想睇連登仔快啲獅鳥哂自己啲藍絲老豆老母

其實都算暗示得幾明顯
講真 如果我喺政協喺支那有生認 仲會好似佢咁搞哩搞路咩
同餐廳一樣 佢唔表態支持藍紅都算係咁

當然其他黃店黃KOL需要我地更加大力支持

唔洗，其實智商正常用下個腦諗下就知紅黃並存係好正常

如果連登仔生於三國時代：

2. 赤壁之戰前，諸葛亮建議東聯孫權，北拒曹操。連登仔會話：「孫權咪又係只顧利益！唔會真心幫我地架。光復漢室係靠自己，收埋孫權皮啦！」

4. 諸葛亮建議劉備，建立復漢經濟圈，取荊州益州發展地盤，繼而招兵買馬，連登仔會話：「拿，仲唔係想食人血饅頭？仲有呀，要出糧先加入嘅士兵要來做乜？」

5. 法正、魏延、黃忠、王平、姜維、等名將投降時，連登仔會話：「光復漢室都叫左咁多年，有良心嘅一早加入我地啦？宜家先加入都養唔熟，收皮啦！」

即係世界仔

其中一個可能性啦

大佬 反還反 你有冇睇清楚自己寫嘅嘢

真係得？

真係work？
真係work咩

真係有唔少係又紅又黃㗎啵
剩係泛民都大把啦 不過唔阻你繼續活喺自己圈子打飛機

你冇見過大把藍絲老豆老母趕佢地仔女出門口？

其實狙擊果班好蝕底

Eminleo一日唔講政治

一日反佢果班 都係無罪推定

愈講得多愈多漏洞 愈見衛兵玩陰謀論

不過終於明點解張敬軒心灰意冷

見過呀 咁點解未有黃絲主動趕佢地老豆老母出門口？
係咪因為黃絲未夠黃？
藍絲都可以斷絕父子關係 點解黃絲唔可以？
你引例駁我時有冇load過個action個agent係邊個
你要鬥黃呀嘛我反問返你你獅鳥咗啲藍絲親戚未

龍門冰室夠黃到金

都係要受另一批狙擊

C’est la vie

就算趕走藍絲老豆老母又有咩問題？
再者上面講斷絕關係，係你講獅鳥
就算係獅鳥問題在哪？
冇人同你講鬥黃， 只係講緊紅底唔會有黃嘅謬誤

樓主唔係本人都真係冇可睇得出咁多嘢

真知灼見

佢被迫返大陸做政協都唔係冇可能
唔係個個人都有能力反抗，尤其佢家底紅到咁
但都係保持觀察啦，暫時無謂花過多精力落佢身上
頂多之後有咩唔對路再屌死佢

中產咪即係有產

咁可以原諒達哥未？

完全明白eminleo嘅想法
佢係同路人

態度正確

其實林奠 鄧pk都係黃
佢地奶共係有苦衷

總之唔屌得
要包容、接納

兜個圈嚟讚樓主

你係咪樓主朋友嚟

底褲黃

老實講佢明知全部人都會指責佢「扮黃」、「政協」同「奶共」
都要上水出片 仲要入面啲內容奇奇怪怪咁
好明顯係佢想傳達啲信息出黎既
咪睇下佢呢14日會點發揮囉

習近平之前個廣告

已經比左好多暗示
香港人一直怪錯佢

咁多個月 要出聲一早出聲啦
呢半年訓撚左係棺材？拍條咁既閪片就吹到有苦衷 係黃
起碼做返d行動表示下啦

總之唔接納得
一定要屌

咁你唔去接納鄧柄強？政協都黃

屌埋梁天琦啦，大陸仔黎。點會係黃

其實啱。。。
都未聽過藍絲會話人偽藍

傻閪 人地做緊政協 日日叫班手下打你班細佬
現家拍條爛鳩片 連光復香港四隻字都冇講過
你班傻仔就爭住幫人含到雪雪聲 連人地有苦衷都幫人諗埋
我係藍絲 真係開心 食哂人血饅頭 都仲有班傻仔當我神咁拜

樓主係咪寫dse 中文閱讀卷嘅答案嘅老師

好多人都無講過光復香港架喎

哩兩張真係要鞭成世
乜柒都唔撚屌得
邊個屌邊個就係yellow nazi

政協其實仲垃圾過區議員唔好諗住好似變左黨員咁

下😅其實鞭左啲咩黎

樓豬係咪on9?

人地巧橙架，又要紅又要扮黃

政協有咩手下？
google下政協係咩嚟先上鋼上線啦

而家冇人話撐佢

係屌緊衛兵們盲反

呢個真係駁唔到
連登仔心目中個個都係無間道,
黃/無表態就屈人係藍扮黃,
紅/真藍就話人地係暗黃

唔認同批鬥、認同理性分析。
唔得？

佢一出片就提醒咗我原來未unsubscribe 呢條奶共狗。 利申：已unsubscribe

垃圾
底褲黃

原來好多人唔知政協係咩嚟

係咪好多on9以為政協=共產黨員？=當權？

利申：睇唔過盲反

秒

其實如果佢唔係紅底
我覺得佢個人係幾有創意同醒目仔嚟
如果佢揀做youtuber做落去會係一條幾好既路

食負皮啦屌
政協死全家

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進。

- -魯迅

咁王維基幾時死

撐eminleo

下？我係講緊這一層咩？

我愛eminleo 我愛eminleo

唔洗特登解讀啦,時間耐左自然會知

亦都可以Apply落

連衛兵對Eminleo嘅幻想

返去溫conditionally dependence啦喂

笑死，又幫作者過份解讀

half life 3 confirmed

6,7月佢法國影緊結婚相喎。

但係佢七月已經有笑鳩林鄭

樓主都係收錢做嘢

啊樓主你係咪Eminleo本人啊
分析到我以為本人係度宣傳
屌你老母樓主死全家

講真唔揀可樂揀菊花茶係好明顯要人過份解讀，但係唔係真心黃，定係披著羊皮既狼，要時間去證明

點會駁唔到

達哥「所謂罪名」：「靠網絡兄弟上位」搵錢
黃子華「所謂罪名」：套戲上即係「搵香港人錢」

而家Eminleo隔離14日拍生活片

連衛兵用返黃子華、達哥嚟比較、嚟狙擊

個邏輯謬誤真係大過佢老母個___

你有細心睇樓主啲Post

好明顯係Eminleo fans

利申：由爆粗足球小將開始睇

當年有睇開佢拍片 會熟佢思路 會觀察 會保持兩秒距離 唔會盲反

但而家盲反果班 係會on9到以為政協 = 共產黨權力核心

保持兩秒距離，講真，呃唔到你班人你覺得佢喺黃點做kol100呀

理性啲啦

睇多幾日先，本身對佢都唔反感
就算佢係藍扮黃，你係有獨立思考既，都唔會咁易比人帶到風向啦

又係個個好似大J咁原本得班小學雞老細 可以講咩都得
仲可以做黃納粹屌其他youtuber唔夠黃

好多香港人上年6月前咪又係成日淘寶同上深圳玩
你就話可以彈出彈入姐
如果你有工作同生意係大陸既話 又會唔會咁易走得甩?
何況係政協

你要佢直接係片講光復香港?

唔反了

佢個樣變到大陸佬咁

班黑警篤尿係黃色嘅 懷疑緊係咪手足

唔係，全香港其實得50個純種黃絲

康復香港
行得好前

總撚知一日佢仲係政協
就咪撚同我講佢係手足

同达哥post一齊上熱門，知咩事啦

204個正評

係pr公司打手

若佢係黃只可以話佢投錯胎

成班兒登仔吹奏商家佬
我真係笑撚左

就算佢心入面黃都冇用
愛係要做架

如果佢真係表面紅實黃
我地更加要屌得落力d啦

所以結論係
唔撚洗理佢
佢係黃佢就會知道佢應該拍片導鳩d藍絲升仙

紅黃可以並存，咁唔使革命啦，一齊加入共產黨

幫襯怡和，太古呢啲「藍店」就俾人批鬥到死，點知轉個頭就紅黃可以並存

政協傳心師

你自己講完呢句會唔會笑

有，笑你條on9 笑到肚痛

收返埋你啲邏輯先啦

解釋到紅黃點樣可以並存未？

下，達哥咪係

幾有摩擦力，不過政協leo一上水收到呢啲reaction係唔出奇。

Btw佢唔撚上水都唔記得要unfollow深圳政協順便保持兩秒距離

達哥紅條撚呀，香港土生土長，冇中國背景，最多拍過政府廣告

好撚on9 當佢神？

佢黃又點 會光復到香港？
佢藍又點 香港仲可以更衰？

樓主不嬲開膠post 唔洗咁認真

是旦啦

李登輝

你地見係第一代youtuber由細睇到大就含到雪雪聲, 仲要spin落人地鬥黃, 真係好撚野
如果佢一直都唔係黃又可來鬥黃之意
求其拍埋d垃圾片d野9唔搭8又話有深度, 就好似成班毒撚係度自high咁, 如果佢唔係掛住第一代youtuber個名拍d咁既野撚有人知佢係黃定偽黃定紅咩
你地班pr同打手做多左啦傻西, 縮返去你地老母個西度黎 仲講到好似人地逼害緊d同路人咁

00後？

華生

明知人地停緊課百無了賴，就唔要理佢啦
即係任白出黎唱大戲，話大家都係中國人咁，你都唔會有感覺，呢d叫代溝。無關政治立場紅黃藍

做youtuber唔明黃當中立處理

達哥無出過聲你地點對佢？

公平咩？

雖然我覺得你有啲過份解讀，但係我都覺得似係企喺我地呢邊

不過無論點你喺兒登開po講到咁白啲兒登仔實反硬你

諗太多...

曬氣 咁多黃YouTuber 唔睇 要捧呢個？ 仲要同佢諗咁多解釋？
唔係下話

達哥有出過聲 唔好再話無

好無聊

我希望佢只係做緊無間道

又係關公出事，本身ming仔話合約係經理人傾好咗，然後只要講話我會「叫」經理人盡量唔接tvb 就完啦。舊錢都大機會袋袋平安。

問題屌鳩星火、警察打份工等言論真係無法忍受。我都無諗過佢會講埋啲咁嘅嘢。唔知道件事咪話我唔太清楚，我想再了解清楚先評論，咩都遊花園先。

逼到你開直播澄清嘅人，唔通仲會係「中立」咩

警察打份工 幾時講？

死左啦

Pr 公司知你班友仔鍾意搵hidden messages,所以先咁玩

但都可見呢間pr公司大約有300幾甚至更多ac係度

講個笑話: 香港youtuber
再講多個: 拍片有深度

林鄭媽媽

連登個撚個都一窮二白，講野乜柒都要好撚直接

聽唔明就屌，唔想聽又屌，叫連衛兵真係冇錯

大家身份唔同，係都要人口吻一樣先得

睇定小小先啦，唔係叫你撐啊大佬，咪觀望吓先囉，一黎就屌

跟車太貼就識笑人，屌錯人個堆最尾咪又係粒撚哂水

人地老豆老母同中共有咁密切關係
有咩事又唔係你班連登仔出嚟保人
搣時Poon幫手足咁多仲係日日畀連登仔話係雞係雞咁笑
到畀狗上門攪嗰時一個二個只識留言：好嬲呀

其實冇人逼Eminleo表態，甚至冇人理佢，係樓主條on9 夾硬幻想人哋係黃，唔好做到咁肉酸，YouTuber嚟咋，佢係黃又點？係咪可以光復到香港？

2021年 黃絲人數：50人

有岀聲都比反達嘅屈死

樓主紅底

習近平都係黃

幾年前人哋話咗自己係共產黨嘅開明派啦
共產黨都可以唔反港獨

內心黃 行動紅 賺人仔
得個心支持有乜用

15年走去做政協
家族關係？家族關係會叫你走去做人隻走狗？
返去做番佢嘅政協啦

黃條撚

幻想力

連登Account trace唔到

Youtube留言account就trace到

好多都向舊片見過

屌你老母閪啦死傻鳩

政協 =\= 共產黨

王維基都係政協

為左幫1個紅底youtuber洗底可以打咁撚大篇文，邊間pr公司呀

想洗底好撚簡單，叫佢拍條片指撚住習近平張相屌柒佢害死人；屌柒佢個女係美國籍；屌柒佢似維尼熊；開過topic係咁講8964，咁咪當佢洗左底囉

你係咪真係知政協係咩嚟㗎

其他post見到其餘深圳政協係以下呢啲

DJI創辦人

蔡加讚家姐

何超x

紅底幾正
一時黃
轉頭又藍返
之後話自己中立
食兩家茶飯

林鄭真黃
私底下同台灣夾擊支那

梁天崎當時真係俾人屌到佢仆街

其實紅底無所謂 但係起碼你都做過啲野出黎幫過手足先好話黃
乜都冇做過又話自己係黃
表態都唔敢 又話自己係黃
咁藍絲都可以好黃啦 講兩句就得

係初衷黃就唔好再拍片，佢咁多年都係咁，而家更加唔應該走出嚟。

你唔係信呀

成個post樓主由頭到尾都只係話佢應該係心入面係黃 冇話過佢喺場運動到付出過啲咩或者要你地去撐佢
依家未知佢黃定藍 其實真係可以唔洗狙擊佢
就算佢最後原來真係藍 就更加唔好入佢條片到罵佢畀view佢賺
你最尾嗰句都講得好啱 就算佢真係黃 對件事都不大幫助
但連衛兵就好中意周圍屌 咩都屌咗先
特別係對啲對場運動無關痛癢嘅公眾人物特別上心
就算對方係黃 都對人要求勁高
肥蛙抄人畫啲連登怨婦又煲大佢狙擊佢仲勁過狙擊啲藍絲
伍公子明明又發夢企到咁前又捐錢但仲係日日畀人乞衣乞衣咁屌
咁樣嘅批鬥文化造神文化又係咪真係幫到場運動

講真何君堯都係手足嚟

認真 保持2秒距離
連登曾經某個po好似講左踢爆手足被捕被性侵被拍片 而巴打都講明自己紅底背景

唔係 香港得50個純種黃絲

留名睇今晚分析

臨尾個反問超屈機，黃又點？係咪可以光復到香港？
真係好撚灰，究竟點樣先可以光復香港，點先算光復香港？再深層次d，你係光復香港上面出左咩力，有無貢獻值？連衛兵淨係識批鬥，俾你地推翻中共，成立新政府既話，應該香港會變成言論自由，人身自由最差既國家。只要一反對你地，就獅鳥，打壓

已射

唔知算唔算過份演繹

831 蠟燭 ？

照咁計，達哥都係黃

留名等睇

個心黃又點？
「行為唔夠黃
都冇上過前線
點解要比佢Like同View佢賺」波浪攻擊

Day 4
佢話碗三哥紅撚到仆街
問唔食得唔得
又隱喻

0:00 背景兩隻皮超 代表佢幼年時係黃
0:19 五一手勢
0:32 點蠟燭 悼念831
0:59 準備牛奶急救 FA
1:09 紅撚到仆街 唔食得唔得 不過冇計啦 證明佢內心都唔想奶共
1:21 開始大大啖咁食 手足食tear gas

不如話紅黃白蠟燭 加埋可樂同牛奶既色
代表咗太子站出咗事既手足
即係好似任何人既燈籠咁

台面有8碌野
食3哥

1個人食!

佢點咗7枝蠟燭

第三集

多左

第一兩日還可以
第三日你都咁講就多左喇

牛奶就FA 你都on99

有個問題係點解兩條片都唔飲可樂

呢個時候先跳出嚟都知咩事喇
提高少少政治敏感度喇好唔好？天真過天真嬌

咪話緊你啱聽就覆 唔啱聽就唔覆囉
不推文回覆喇屌你

佢講明話係急夠
有冇撳入條片睇

用同一個字 就暗示？

屌你 唔好話佢間房好光 暗示光復香港？

頭兩集分析得幾好 但今集明明好少野 得兩分鐘
硬要講就柒左囉

垃圾打手 有幾撚白痴要偵探一個政協?

下你講牛奶就FA on9
我咪話佢喺條片講急救

最後都係揀左可樂

罐可樂無開喎

831

嗱，我自己都唔希望過份解讀，又話唔想見到有人因為咁嗌交
不推文la

格硬講不如咁講
枱面蠟燭得7支，3紅2黃2白，後尾用牛奶遮住其中一枝紅色蠟燭，係咪有嘢想講就唔知la

都係嗰句，保持行車距離

留意到佢啲片會有啲鬼影，睇尼係有啲訊息要破解..

點破解

5又點破解

又係度格硬幫KOL100洗白。

第五日：指住特別行政區講屌

Eminleo
⬇️
誒面呢奧
⬇️
誒面呢人
⬇️
誒面人大
⬇️
誒人大政
⬇️
人大政協

人。大。政。協。

第五日

指住香港政府講屌

我自己嘅分析：當年喺知道佢做政協之後我第一時間就諗起佢10蚊紙條片，想知道佢仲有冇當年10蚊紙條片裡面咁有氣量成條片屌柒香港政府。

點知佢呢條片竟然聲演返佢當年10蚊紙條片，仲要喺最後屌政府嗰句指住香港特別行政區幾個字（睇返條片佢係特登指住）。可見佢內心仲係以前嘅區。會照屌香港政府

day 5
讀返自己以前作品
代表佢都好懷念以前既自己

至於點解用10蚊紙條片
10蚊紙其實係影射緊香港政府
佢有一段都講到＂大部份國家既銀紙係印代表人物，香港都唔例外＂
所以佢應該是獨派

一大堆連衛兵 黃納粹
明嘅自然明 你地係度鬧距又對運動有幫助？
真係搞撚笑

咁同我口講有咩分別?
我心入面係黃到發光、我都想支共收皮、我精神上支持勇武打柒班黑警、支共全黨死清光等等，好可惜我有心冇力，鬼叫我係支共政協，身在曹營心在漢，但我拍片都係想你哋知我個心係好黃，雖然我係呢場運動乜都無做到，係日本返嚟香港隔離，係因為香港係最安全，而且14日咁耐無嘢做，不如拍片話俾大家聽我係心黃先，但又唔可以咁直接，咁我做啲手勢等啲人注意到先，啲死藍屍同支共五毛狗一定睇唔穿，佢哋唔會好似BIO3咁，918都咁上心嘅，更何況我係政協，小粉紅一定唔知啦。不過14日後都係潛返先，唔好俾同路人覺得我係KOL100，就咁話啦，香港人一定問嘅。

唔係唔俾佢黃，但係正呢個時候出片，無目的係假，14日kill time用?支共大文宣?俾你班年青人覺得支共都有班好為香港人着想嘅年青人做政協，慢慢改變支共?支共都有班好人係到?等等

鬥黃?sor唔係。批鬥同路人?更加唔係，因為佢乜撚都無做過，ming仔都叫有捐錢，雖然柒。達哥?人民幣係最香，口講乜都得啦，班忠心達奴隸支持咪得囉，等場運動贏輸都食晒兩家茶禮先。

自己諗下，應該睇eminleo啲片好啊，定係睇返港台嗰啲黃youtube好?
咪撚柒下柒下啦你哋。

留名睇佢最後真係拍嚟Kill time 睇你到時又點講

By the way

支持抽時間睇黃KOL

ip都唔洗check

老實講 佢剪啲片無可能唔係暗示緊
一個元祖級YouTube 8會唔知自己講野既字眼會令人對號入座
再加上佢政協身份 會留意唔到剪到條片充滿顏色比喻

怕被自殺博關注定國家有維穩任務
難分真與假

政協係獨派 保護手足 唔好捉鬼呀!!!!!!!!!!!! 第日到eminleo被失蹤架喇

Day6
條片一開頭手舉一
重複五次leo

Day 6 叫人練體能
Day 7 聲演舊作有咩含意

樓主點睇Day 6 7
有咩解讀？

好難捉摸啊

我都想睇樓主點解讀最近呢幾條片